★或因美國制裁，伊朗已無法使用蘋果App Store

2018-3-16 9:01:42

3月16日消息 根據Bleeping Computer的報導，伊朗的iPhone用戶今天已不能訪問App Store，看起來似乎是整個國家已被遮罩。雖然蘋果並不在伊朗銷售手機或經營App Store，但伊朗人仍然可以從別的國家進口蘋果產品，並訪問App Store中適用於其他地區的部分產品。現在看來，蘋果已經封鎖了這個漏洞，阻止來自伊朗境內的任何流量以任何身份進入App Store

目前尚不清楚推動這一變化的原因是什麼，但應該跟美國總統特朗普去年對伊朗的制裁有關。蘋果沒有對這些變化做出聲明，也沒有立即返回評論請求。如果禁令是永久性的，那麼伊朗iOS設備的擁有者將不得不通過VPN來使用App Store，使其顯示位置變為另一個國家，顯然，這將使得使用Apple設備變得更加困難。

試圖訪問伊朗App Store的用戶現在會收到一條消息：“App Store在您所在的國家或地區無法使用”。

伊斯蘭撚用咩現代科技

用an 機lor

好似google play 一直ban 左呢個置家

windows phone或成最大贏家